(緊急）集氣挽留林柏

Frank Lampard is set to be sacked, as Telegraph reported today. Chelsea board ‘furious’ and ‘disappointed’ for weeks. 🔵 #CFC #Lampard